CMHK 11月到期 想轉台

所有Plan都可列出,但主要搵4/4.5G 高用量plan,

歡迎其他台報價, THANKS.